點解d人要攻擊牙hin (◔_◔)

女仔大波比生得令更惹人妒

嗯

陰公豬

想猩

miss cindy?

邊個黎? 咩cup?

最多彈琴俾你地聽嘞

毛！毛！令！ 世！界！cup！

邊個你牙hin